陳雲：新加坡貿易部長罵得好。香港人不只是低能和丟臉，而是愚昧、賤格、卑劣。

新加坡規定民眾出外強制戴口罩 只能在運動時脫下
2020-04-14 19:55 聯合報
新加坡國家發展部部長黃循財14日宣布，為了防止新冠肺炎傳播，即起民眾出門強制戴口罩，只有兩歲以下幼童不必戴，新規定即刻生效，初犯者不予勸導，立刻罰300新幣（約台幣6400元）。
外出民眾只能在運動時拿下口罩，如慢跑或跑步時，但運動完畢後須立刻戴上。

我諗冇人想知佢講乜

淨係認同香港人係低能

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

binc

Bin monkey c

對住國屍, binc 都唔想
同 689 數頭版一樣, 咁想爭取曝光
2條廢老共狗一左一右唱雙黃共
由得佢地自生自滅啦

國師唔係話唔驗就冇武肺既咩咁戴口罩黎做乜?

熱普城狗出黎講兩句

回力標

收皮啦, 陳雲...

一支回力鏢連中兩個